(醫生jj請入) 男人保健問題

大概兩日前諗住打丁嗰時發覺
硬度不佳勃起時間好短
充血狀態下陰莖根部輕壓即可彎曲

不過又唔覺得痛 又冇出血
瞓醒都有晨勃但硬度偏低（60%-78%）
我上網查過應該是白膜受損或破裂
我想問香港有冇醫院可以進行相關手術
還是可以自我復原？
定係我的個案唔係白膜破裂？
我同女友最近都冇啪啪啪
不過可能有撞倒或者壓過
認真救鳩post 非gay
有冇巴打都試過 可以分享下？
我唔知有冇開錯台
因為真係唔知邊到問好

你幾耐出一次精？計曬扑嘢+打丁

一兩日出一次

This is the reason.
出少啲精啦巴打

一年一次好啦

下世小心啲用鳩啦

認真求救post

真係關事咩
但係佢充血嗰時可以好似飲管咁向下摺㗎喎

可以較角度L型咁屌閪

thanks for you comment

飲管

正常可以抆開
你有咩問題？

play all

認真救命post

你3舊海綿體充血程度不一啊
jer jer 動脈虧左啊

可以點做 邊間醫院有專科

打得太多虧咋 接受現實啦

快點去家計會睇然後拎referral

腎終J軟

條j未能完全充血咪唔夠硬

可能血管阻塞

係咪打太多丁 未硬晒就射